傳富士康已停止多條華為手機生產線

《南華早報》引述知情人士透露，台灣鴻海集團旗下在中國深圳的電子產品製造商富士康，最近幾天已經停掉幾條華為手機的生產線，富士康拒絕回應，華為也沒有評論。(wl/da)

等緊國產OS

琴日聽到兩個廢老阿叔食飯係到打飛機
個垃圾OS 兼容曬android, windows 同 ios
話電話用到之餘插USB 去電腦都行到OS
仲笑9 美帝話ban 人IC 又唔知做IC 要稀土原料

你話d 廢老content farm 係唔係真係睇壞腦

美國唔知們但竟然廢老知

先達有救啦

LO哥可以重括笑容！

想問下華為mate9 同mate10修復好未

先達等緊中國禁蘋果, 咁佢地有翻身一日喇